有無人鍾意唔開心嘅時候放大自己嘅唔開心?

好似分手咁
會係咁聽啲情歌
睇番同對方之前嘅msg
睇啲喊到仆街嘅戲
好似要搞到自己麻木哂咁
覺得痛到最痛就唔會再有事
明明好痛但又會有啲享受

Yes 一定要咁 好好享受呢種感覺 慢慢就會過
呢個階段 就算叫你做咩開心野 去玩 都唔會想啦
係要繼續沉醉下先

一樣
我唔開心個陣好鍾意令到自己更加唔開心
雖然真係會搞到自己好唔開心 但係又好享受

但有時都唔知自己要沉醉幾耐
有時以為自己無事
點知過幾日又係咁
好攰啊大佬

人係咪都係犯賤

有單嘢2年前，朂近唔知點解會冧反起，好辛苦

有啲自虐
好似只有唔開心個陣我先feel like我係一個人 一個有感覺既人
但好多時已經唔開心到麻木哂

好正常架 好自然 睇你愛佢有幾深，
淺則 一個禮拜 左右 深可能都要頹成個月 因人宜異
個mood過左 會醒就會醒 當然 你唔一定要摺 可以去發掘下啲新野既

無摺啦 只係一靜咗嗰時又會諗番起

會再搵方法令自己再唔開心過

Same here
好努力學其他野

等佢負能量盡情擴散，到某日就會好返晒

痛到最痛既時候就唔識痛

唔係鍾意咁,而係我根本就控制唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

可唔可以pm我，我同你傾幫你開解一下